呢個阿姐想大家年年清明重陽獻花比佢

有冇人有資料同途徑

明天再有被控義士提堂！！(3/9 )內附被控義士整合

佢搶哂太子啲花
響度鬧人帶面罩

死臭閪大陸狗

每日裝三枝香畀佢都仲得

真係好樣衰 個格勁衰

日日裝香比條仆街

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

光復香港

時代革命

五大訴求
缺一不可

追究黑警濫權濫暴

不分化 不割席 不篤灰 不捉鬼

和理非 勇武缺一不可

佢仲攞啲溪錢嚟抹鼻涕
希望另一個世界果啲招呼下佢